---
title: Derde les
date: 2017-09-06
---

### Woensdag 06/09/17

* Concept
* Moodbord
* Individueel onderzoek

Vandaag heb ik gewerkt an de individuele opdrachten. Namelijk; het onderzoek, de visual en het moodbord. Verder ook gewerkt met de groep aan het concept. Alles iets aangepast waardoor het iets beter in elkaar past.
